百變恰吉出咗手機版

ios :

an機去playstore搵下

童年
有冇人一齊打

呢隻嘢都童年
樓主中學雞

小弟2x歲
隻驚小學已經玩緊

人地玩港版咪遲啲玩囉
台版早港版好多年出

小學雞開始玩大陸版叫熱血街霸

呢隻驚如何？

做得幾似

借位宣傳

有玩 童年回憶

推

一抽入魂 但想要烈焰環多啲

你 IOS 定 Android ?
有冇人知 Android 點轉中文

唔識轉中文

ios入唔撚到

龍泉刀呀

手機邊玩得到個種高技巧術操作

抽到雷拐

咁高操作點玩

點執野？

輕攻

軍人連吾到導彈器

見到佢有埋switch版
用switch 控制順手好多
switch同手機係同ser定分開

same 扔咗4千蚊落海

之前一炸睇條血吧吧聲